[
  {
    "Date": "2023-07-15T00:00:00",
    "Note": "Promenerade i parken och s\u00E5g en vacker solnedg\u00E5ng.",
    "IsStarred": true
  },
  {
    "Date": "2023-09-03T00:00:00",
    "Note": "B\u00F6rjade l\u00E4sa en ny bok om personlig utveckling.",
    "IsStarred": false
  },
  {
    "Date": "2023-11-21T00:00:00",
    "Note": "Fikade med en gammal v\u00E4n p\u00E5 stan.",
    "IsStarred": false
  },
  {
    "Date": "2024-01-05T00:00:00",
    "Note": "Nytt \u00E5r! Skrivit upp mina m\u00E5l f\u00F6r 2024.",
    "IsStarred": true
  },
  {
    "Date": "2024-03-12T00:00:00",
    "Note": "Tr\u00E4nade p\u00E5 gymmet och k\u00E4nde mig stark.",
    "IsStarred": false
  },
  {
    "Date": "2024-05-01T00:00:00",
    "Note": "Firade Valborg med familjen.",
    "IsStarred": true
  },
  {
    "Date": "2024-06-05T00:00:00",
    "Note": "Avslutade ett stort projekt p\u00E5 jobbet.",
    "IsStarred": false
  }
]